［傑斯捉蟲？］有人動用基金約六百萬投資股票

你單機係有原因

冇。多謝。